蘇富比名畫（和諧之音）見到鬼！

睇完心好寒細思極恐

右上角？

邊度

係咪甩皮露左幅畫中畫出黎咋

有咩問題

彩蛋仔啫